31號先封關，仲要封啲唔封啲

攬炒

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

啲生化人搭高鐵去深圳再行去香港咪一撚樣

高鐵到深圳轉黨鐵

個高級維穩HA工會
2月3號先來罷工
仲要罷工d唔罷d
2月7號先升級行動

東鐵

全部谷哂去東鐵

粉嶺藍絲朋友 又要出動啦

有3日時間exponential升好波

咁即係冇分別

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

都唔撚係封關

賤種滲透共匪反駁我啦
撚好成日留低個腐皮就收撚左皮咁

邊界本來就係我哋人民委托政府去管理，依家佢管理不善，我哋就接管關口！

推 繼續罷